
                      Game Night es lo suficientemente astuto como para ir al máximo con lo absurdo y no molestarse en tratar de hacer mucho con sus escasos elementos dramáticos y / o sentimentales.
        
            